"Zeker.
Dit moment, als je wilt.
Het is onmogelijk te weigeren wat u vraagt.
Maar wat is het probleem?--is ze echt niet ziek?"
"Afhankelijk van me--maar vraag geen vragen meer.
U weet allen op tijd.
De meest onverklaarbare business!
Maar hush, hush!"
om te raden wat dit alles betekende, was onmogelijk, zelfs voor Emma.
Iets Echt belangrijk leek aangekondigd door zijn looks, maar als haar vriend was goed, ze geprobeerd niet te ongemakkelijk en velt ze met haar vader, die zij zou haar lopen nu, zij en de heer Weston werden al snel het huis uit elkaar en op hun manier op een snel tempo voor Randalls.
"Nu," zei Emma, toen waren ze redelijk buiten de sweep gates,--"nu de heer Weston, laat het me dan weten wat er is gebeurd."
"Nee, nee,"--hij ernstig antwoordt.--"Don't ask me.
Ik beloofde mijn vrouw te laten.
Ze zal hem naar je beter dan ik kan. Wees niet ongeduldig, Emma; het zal allemaal te snel uit."
"breekt voor mij," riep Emma, stilstand met terreur.--"Good God!--Mr.
Weston, vertel me tegelijk.--Er is iets gebeurd in Brunswick Square.
Ik weet het heeft.
Vertel me, ik vertel je me dit moment wat het is."
"Nee, u hebt inderdaad vergist."
-- "Mr. Weston niet niks met mij.--onderzoeken hoeveel van mijn liefste vrienden zijn nu in Brunswick Square.
